Fox ：白登弟弟詹姆士正在接受FBI調查

美國總統當選人喬·拜登（Joe Biden）其胞弟詹姆士·拜登（James Biden）正在接受美國聯邦調查局（FBI）調查。 圖 : 翻攝自秦鵬B推特

據福斯新聞《Fox News》當地時間10日報導，美國總統當選人喬·拜登（Joe Biden）其胞弟詹姆士·拜登（James Biden）正在接受美國聯邦調查局（FBI）調查。

綜合外電報導，兩名知情調查人士透露，賓州西部地區相關部門正在調查一間已經破產的美國一健保公司，並且詢問詹姆士·拜登於該公司的角色。

當地時間9日報導，拜登次子杭特（Hunter Biden）選後因「稅務問題」，遭到德拉瓦州的聯邦檢察官調查。杭特於聲明表示 :「我非常認真看待這一問題，但我有信心，對這些問題進行專業而客觀的審查，將可證明我合法適當的處理我的稅務」，杭特並未透露調查其他細節。

拜登兒子杭特發聲明表示，現在正接受稅務調查。 圖：翻攝自維基網站（資料照）

借位求 pin 5毛好驚 Twitter 多人玩, 一有 Twitter post 就唔見5毛
Twitter 戰線需要大家!